正確使用健身室設施簡介會邊到易執雞？

如嘔 次次都抽唔中我

同問 再係咁落去 抽到六十歲都未抽到

當年我6點半排頭位

搵日有簡介會嘅早啲去等，
會見到有時啲呀婆都會去，
扑暈佢之後僑裝做呀婆個樣，
之後就可以大搖大擺走入去

認真，梅窩
雞都唔洗執都無人去

提早一個月報點會報唔到

係 執雞la

鯉魚門ok?

抽唔中我

邊間近你咪去邊間 反正實有人唔到,早兩,三個鐘去囉

幾年前係粉嶺執雞 提早兩個鐘 朝早6點拎埋NOTEBOOK去排排坐

最尾有6個位 我排第4 唔知第1幾點黎

柴灣，早兩個鐘實有

之前去鰂魚涌居然冇得執

中西區個邊易唔易執？
諗住射波去執

去中山紀念公園ok?

長洲

果陣我打電話預約
又咁岩有位
仲要係深水步

太遠

咁好彩

平日番工時間應該最易

認真。執英文班。 早一個鐘都有位。佢都係用英文教